用咗成份糧包咗隻ptgf今晚陪我倒數。。。。。。。。。。。。。

今晚會破處跨年🥺

建議事先BOOK定房, 臨時搵房幾乎一定搵唔到

朱古力有催情版本。出入平安，最好用D凡士林

洗乾淨個C眼

格劍？

都未
等咗你20分鐘了

4000呀屌

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差四千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

回錯

咩ptgf咁貴

我講緊尋晚德國簽名仲差4000個人⋯⋯

嘻